陳雲：世上沒有免費午餐!!!!!!!!!!!!!!

陳雲：世上沒有免費午餐。
//其中，《蘋果動新聞》被指獲取用戶 SIM 卡狀態、讀取手機號碼、通過連線訪問網絡、獲取網絡資料、手機設備資料及傳送手機資料等高風險行為，而且根據 VirtualTotal 的惡意程式偵測度報告，指 Antiy 的 AVL 防毒軟件掃描到程式裡含有一款惡意木馬程式「 Trojan[Ransom]
/Android.Congur 」。

《蘋果動新聞》 Android 版下載次數超過 500 萬，是很受香港人歡迎的新聞軟件，軟件本身已有大量廣告。早前改變政策引入會員制度，因大部分新聞內容需要登入後才可閱覽而受部分舊讀者批評。不過日前「安心偷食」事件就引來不少港人註冊成為會員。相信將註冊資料結合手機上傳資料，可以建立一個用戶資料庫，可用作針對性廣告行銷。//

青山佬搞鳩蘋果

蘋果係民主媒體嚟 企我哋呢邊㗎

Show Blocked User - 減州手卷
完全封鎖

好痛呀 傻閪